====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De Clayes-sous-bois à saint-nazaire À l ' Atelier Ruelle , la première vraie commande est arrivée par surprise : la DDE des Yvelines nous a proposé de participer à une consultation sur un projet de 2 000 logements à situer à cheval sur les communes de Plaisir et de Clayes-sous-Bois .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

